係VR ZONE Shinjuku, 玩孖車堆香港人好撚嘈

個個爆晒粗屌晒老母咁